大家身邊好無好女仔

我女朋友就係啦

我阿媽

好無好女仔

你知唔知自己講緊乜

小心帶帽

打錯 sorry 巴打新年快樂

樓主文盲?

un is

其實點為之好女仔

唔知你講乜

有

相見恨晚

有一個 朋友關係

樓主你係班無女既人面前讚自己有女

冇
曾經以為我個ex係.
點知到頭來佢都只係一個壞女人

點解

無呀

因為個女仔就係我

有
相見恨晚